燈下你地先

唉 玩咁耐 輸足咁耐
買對家fat fat

牛津聯+1

Gun

對家即入 有冇咁燈

點先可以轉運？

洗唔洗咁啊 又紅牌 又炒三粒

輸到盡頭
自自然會轉運

利申：我都試過

彪哥我留意左你好耐
今日你連燈然後反cup
可唔可以教我賭

好！有彪哥鼓勵 一於再接再厲

哥連泰斯 let’s go

最緊要夠喪 夠豁達
賭得就預左輸晒

同時一路儲經驗
慢慢就會識賭

本少喪唔起
係咪唔賭得了

咁將大部分 錢儲定期 or
月供港燈, 煤氣股啦

然後入$100 落投注戶口
$10 $10 咁買過關飛當娛樂
Eg 2串1 捷克-1 串烏拉圭客勝（$10）